/* 
  File.strings
  Burgers

  Created by Tae joong Yoon on 10/03/2019.
  Copyright © 2019 Tae joong Yoon. All rights reserved.
*/

"BURGERS" = "BURGERS";
"Update" = "업데이트";
"forceUpdate" = "필수 업데이트가 있습니다. 업데이트하시겠습니까?";
"optionalUpdate" = "최신 업데이트가 있습니다. 업데이트하시겠습니까?";
"OK" = "확인";
"email" = "이메일을 입력해주세요";
"password" = "비밀번호를 입력해주세요";
"Please type password more than 8" = "비밀번호를 8글자 이상이어야 합니다";
"Don't you have an account?" = "아직 회원이 아니신가요?";
"or" = "혹은";
"Log in" = "로그인하기";
"The account is invalid, please check it" = "계정정보가 올바르지 않습니다";
"password (more than 8)" = "비밀번호를 입력해주세요 (8자 이상)";
"Sign Up" = "회원가입하기";
"The email address is already in use by another account" = "이미 사용중인 이메일입니다";
"Enjoy your Hamburger :)" = "오늘도 햄버거 맛있게 드세요 :)";
"RECENT" = "최신 버거";
"POPULAR" = "인기 버거";
"MAP" = "맛집 찾기";
"USER" = "내 정보";
"POST" = "글 작성하기";
"All Photos" = "모든 사진";
"Done" = "완료";
"Cancel" = "취소";
"Type a restaurant name" = "가게이름을 검색해주세요";
"Describe the taste" = "맛을 표현해주세요";
"Success Posting!" = "게시글이 등록되었습니다!";
"Failure Posting!" = "게시글 등록에 실패했습니다!";
"Album permission denied, Please allow it" = "앨범권한이 허용되지 않았습니다. 더 많은 기능을 위해선 허용해주세요 :)";
"Camera permission denied, Please allow it" = "카메라권한이 허용되지 않았습니다. 더 많은 기능을 위해선 허용해주세요 :)";
"Please select photos at least one" = "최소 한 장의 사진을 선택해 주세요";
"RESTAURANT" = "버거 레스토랑";
"This restaurant doesn't have any posts" = "이 레스토랑은 아직 쓰여진 글이 없습니다";
"My Posts" = "내가 쓴 글";
"My Likes" = "내가 좋아요한 글";
"Change Password" = "비밀번호 바꾸기";
"Terms of service" = "이용약관";
"Privacy Policy" = "개인정보처리방침";
"Account Remove" = "계정 탈퇴하기";
"See you again :)" = "다음에 또 만나요 :)";
"No Posts" = "게시된 글이 없습니다";
"You don't have any posts" = "아직 작성한 글이 없습니다";
"You don't have any likes" = "아직 좋아요한 글이 없습니다";
